hi 淡友

how r u
挾爆未?

量子兄呢排咩事係咁開post

見馬化雲BB好開心，日日送錢我洗

量子師兄點睇內房
全倉正股內房
手動月供緊

同大師同船係咁架啦

預左

唔好買

師傅個袋

買牛坐上到3萬1

意思係唔好再買但keep貨
定係出哂貨空倉？
我呢隻係大灣區好多地既二線房仔
之前牛熊博中過一次，未去到量子兄咁勁

想跟
但又唔想買遠牛
定係走去開個証券行買期

買牛，買期做咩 咁L貴

次次本問題會搞到買大細咁買近牛熊
買遠覺得貴食價又唔抵
係咪心態問題

今日明送錢
0.02x 去到 0.07
輕鬆賺一倍，十萬變廿萬

玩牛熊唔買得近，有咩意思
打靶仲好，自動幫你止蝕，唔洗輸突出黎個D

爆升

名不虛傳

死得，你睇升

屌你咩

打兄你唔好同我講你都睇升呀
我唔嚇得架

仆街啦 你地一話睇升夜期又瀨屎啦
出少句聲當幫忙ok?

我明明支持緊樓主

你唔出聲就支持緊嘅啦 thx

邊個比個負皮我

我祝福佢全倉

點解咁勁

因為你唔識用近牛既爆炸力

講左29800係鐵底，插穿多少少再收埋29800 d 剩餘價值。買29700牛岩岩好

師傅區間大法
但我只會買師傅加減200點既牛熊
身手唔夠

不過呢排老美好唔老黎
訓醒先知結果

聽日鐵底幾多

支持位應該上移咗去三萬
鐵底喺29800

馬化雲睇淡未

化雲兄，做好做淡都要有堅持，想食大浪就唔好跳草裙舞彈出彈入

同意! 支持馬化雲繼續睇淡

靜靜雞跟布哥買

咁佢仆街啦

仆街了

唔好呀！我都想跟布哥買呀，你等我地止賺左先買啦！好唔好？

但大師唔係主張睇淡咩

所以買對家

學術問題：其實道指納指升/跌超過0.5%，係咪代表住聽日恒指會跟隨走勢

要睇埋朝早美國期貨

渣打買牛熊 係咪要用市價盤？

都數追牛我用市價盤

天水圍

今日點睇

笑左，呢d賭徒都有人當神咁拜

呂布

馬爺搭沉船

開波食完又有位買番, fatfat

又執8格牛

升返冇事了

數緊錢啦

入得牛未布哥

有冇牛熊反手 通殺
今日好波幅

燈位買一注先

冇咁好身手

你唔係傳說中 萬人莫敵
身手不凡既呂兄咩

講身手，圖太朗仲勁過我啦

我好廢咋

睇qq 今日唔似會爆升
呂兄 先等等好d

燈位入隻牛幾格走，有無建議邊隻

最近個隻

中呀!

又多4格，cls
回，買，回，買

執左廿格都有

密密執好好搵

買一球貨都係6萬

一格就1K

咁就食埋熊啦

不了，買熊=玩命

今日大勢係跌

睇下牛熊比例都知會升

好貼

0.0001

槓桿太大 你都係想細本博大

妹妹下上落細 執4-6 格就好走

一陣上落一野幾十點 你個心臟頂唔順

我自己渣69884 10手

你買幾多 手續費呢

我用渣打，牛熊接近冇手續費，平到笑

30100 係咪支持位

一入就轉燈，俾我執幾格都唔撚得

咪燈呀大佬

俾你執平貨

咪撚燈

變左牛扒

打埋

一入熊即回

大戶動物

我冇入啊 本少 之前比平安牛撚左幾千蚊 唔敢玩住

你入口就升返好多格

痴撚線架

有冇感覺到 心跳得好快

無 輸到慣晒

1點2 3開市跳上 去升80
你輸幾多

100 1格je

玩咁細。。。。

買大d 支持牛軍

可唔可以唔好係個我post講個輸字

我眼中只有贏

小注貽情

布兄好多錢

布哥跟你搵食

差唔多

穿左

又買牛

put???

無可能再跌，一定牛

燈

咁似尋日GE

買牛30000一注，落到297一注

Put緊388

隻牛無左十幾格...

布哥 我有d淆

升未呀屌你！！！！！！跌左十格

就黎頂唔順

彈緊啦

呂布真係好勇 又堅定

布哥 頂唔順啦

原來係你
好痛呀

呂布真係勁

你買左？

驚乜鳩,點睇都係引熊格,星期五就會大升,夾撚死班熊軍

早d講入左麻雲哥

雲哥唔好搭沉船

雲哥成日整沈船

大家唔洗驚，揀定牛，係殺完牛個下，反彈個刻上最近個隻牛就可以賺一倍

成交咁細，不能作準
震倉者

放假前玩野咋呀話

Q牛大平賣呀!!!!

準備彈

已揸期,一陣就會夾撚死班淡友

岩

坐穩，準備向31000出發

你入左熊

曲 ?

依家先牛3,最少都要破33484

gogogo

船已沉

廿幾格啦 頂唔住啦

跌100點無左10幾格
近牛

雲哥出手未

呂布兄真勇，無懼馬化雲同船，
低水咁多都買牛。
火中取金，勇武可敬。

呢度真係難分真乳假...

50,60格都係咁啦，驚就補錢換遠d

死左唔好喊

玩完，都係信雲兄，掉頭要返隻熊算，雲兄太強既氣

20格...

動物仔跳咗船?
跌幅收窄緊

預佢打埋297就完

平行世界？_？

棍棍40點打落，馬化雲燈力唔係講笑。
今日應該要見29700支持位。

唔好心急，見29700先買牛啦。

馬化雲=散戶指數

雲哥唔好咁啦

市場慘遭扭曲

高位put 左

你尋日個分析

跌完

橫巴好耐無見

超好奇馬化雲真人咩樣，想學野，究竟係咩相先有咁既燈力

入63952試下

馬化雲搞衰哂

穿297似落喎

馬化雲萬歲

你有睇 我都係圖接撚
熊市確立

近排轉玩外匯。
日元升到我開心哂。

肥四眼頭髮稀疏啲牙又爛又唔齊

海哥 星期五點睇先

我信橫巴同埋呂布, 牛市仲未完

重有100點就打..係咪要走了

屌化雲

298鐵底仲守到

輸少當咩話

外匯小心大戶專登打穿止蝕盤轉頭彈上去 祝你越賺越有 上次去旅行仲有二十萬yen淨

29750係一個支持，而且唔穿係好事。
我希望世界經濟可以變好。

動物仔去咗邊呀?
祝福我吖嗱

逐日分析到咩
只係知大方向下咋
搵隻股long put 啦
應該真係跌跌幾個月 或者一年
你睇恒指月線 起碼落左26000 先

如果守到我都入遠牛。

家陣跌緊330，等我入熊救世界。
次次入完都會升

有雲哥加持 點守啊

3個月前有你carry真係執唔少
而家成個財經台充斥住班所謂燈神post

雲哥應該剛剛放過大家。

鐵底已彈，60004果然係不死牛

似乎係啱啱走左牛

東麵，西雲，群魔亂舞

我都冇入過牛

333 咁遠

呂布兄唔似你wo

多謝雲爺爺

有你呢句 要升了！

你會唔會試下而家開個po話入左熊,睇下收市會唔會彈

多謝不殺之恩，決定跟布兄買少少牛。
200點已心足

放熊先

59391 69955 唔洗好啲？點解揀60004

回就回一兩點 一跌就十點

同問, 可能因為遠D?

掂到297

你地去澳門賭錢唔好

29730位入貨。
29700就止蝕，上望29900.
希望賺少少。

痴線玩完。
寫完想買，就跌落去。

換落295

好玩好玩

free fall

64024!

再入熊救世界先

一見到雲哥都知穿硬

支持，剛買左牛。

入左60004 差啲

期穿297 我屌你老母化雲

不及化雲一句

一遇化雲便化雲

hi 好友

穿了穿了

咁都冇事

神喻

60004
byebye

打完靶 可以升返

似乎未完

冇事喇升番啦
大戶食完肥牛啦

我隻29688呀仆街

屌

轉攻call QQ

等緊雲哥轉睇熊市

夠竟要幾多錢先可以keep 到700
係400.4咁耐

好身手

彈番哂，仲贏緊

收市上得番298，應該冇事

上呀

收市計架

大戶用銀彈頂住400蚊
個頭沽幾十萬張大期
之後反手一齊沽正股
free fall start

今日收唔到298，減哂牛佢，轉用call，底係291左右

297一注，292一注

隨便你地點講

過幾日彈番上3萬，唔好叫冇貨

十卜呂布兄

如果291都穿 就反手熊

btw 跟

牛仔要全斬

買貨一定要買call，指數較弱，轉買個股彈得快d，跌得深個d call call佢

燈POST留名

低位收市，牛仔好難玩， 呂布兄你加油。

唔洗斬啦

因為打哂靶

已經劏左

仆街295牛 聽日仲要放假
走唔甩啦

一地都係屍體

294 牛。。

Hi好友

骨都火化埋

都是化雲爺的錯

雲爺點解唔早啲單聲

好在得二手便牛

今日終於輪到我地淡友發威

熊軍低調d啦 一陣雲爺轉熊咪仆街

好能低調啦
你估唔知呢度邪咩
愈高調輸愈多

諗著玩收市前30分鐘，有個反彈都輸，好彩玩少少，輸800。

有親呢啲post都知道瀬嘢

多得零爺唔少，嘔番半出黎

布哥我收市轉晒去290牛，希望星期五有得補血

大家都係小賭宜情啦。

今舖一係翻身一係跳樓

咁唔係借孖展又唔好跳樓

叫左買call......

布哥小心，啲賭仔輸錢鍾意搵人賴乜都講得出

雲哥今日輸幾多？

吓玩咁大，買動物要預咗total loss，唔係唔好買...

今舖輸就真係 total loss..

雲哥一出手 便知有沒有

買抗災股 跌幾百點都係輸20 蚊

有位就走啦，唔好諗追唔追數呢個問題

跌左600 幾點 樓主買牛都可以贏 呢d咪勁囉 學野啦

離左場20蚊都唔洗輸

I am fine thank you

淡友夾爆未 期又爆升

上個星期最低位29800，今個星期最高30300，依家聲稱贏幾皮，真係一個服
到依家仲問淡友夾爆未

果幾點點爆啊

跌600幾點你都未撚爆 升百幾點 淡友春袋都爛啦

樓主日日中 股神

我想講，2月5號嗰晚，上午都係升200幾點，到美國中午時間先開始先大跌。

同埋今日港股都係啦。

今日追沽果喲，依家怕到呢
夜期升緊200

今日三點前沽個班仲有水位

dow依家跌緊340左右，如果再縮
佢地都無水位了

都話做淡輸十次先中1次
笑大人個口

留名睇聽日夾爆

但係，聽日無巿喎

有呀，聽晚美國再夾多幾百點

港股星期5一番黎高開600-800點，今日追沽個d全部GG

問題係聽晚真係升先算

me fatfat

做淡真係食得屎

老美就轉燈

審慎樂觀

期299

留名睇3點先開市

聽日夜期升番上30050

今日信我買左貨應該冇人輸錢

諗定星期五去邊到慶祝都得啦

一般老散d貨已經比人震哂出黎，有d可能追沽埋，可以開車了

大家準備好牛三未！？

咁撚老定 星期4 沒市wo

少年 你太短視了

牛3完咗啦.而家係熊市

黑期三萬點

熊軍星期5一開市個春袋就要爆

你同我走⋯

Dai lo ah

好彩尋晚292個時揸多2張期，乜都返哂嚟，星期五開市唔追牛就笨柒

30200啦，淡友GG

美期繼續上

Gogogo

好撚狗

成日係夜期畫底

聽日開市30700好無

呢個鳩市通常先高後低
殺完熊就落番去

相同睇法，不過而家向下既動機細左好多
始終死哂重貨牛

我睇會升到312 先反覆

琴日入左少少正股都唔知算唔算叫好彩 3993 1211

1211 近來唔錯

高開1200點

差唔多啦

雲神打救熊軍

執到好多近牛294
本來琴日收市見期指落到293都諗住成堆牛打靶

今日睇返ADR 同 夜期都上返叫做少少
睇來唔洗打靶

道地兄又見

我得300k 股

牛定熊？
其實跌咁多 正路會彈一彈 但有得食好食左先
唔排除收市又跌

牛呀，熊仔就唔係度啦

食就一定即食

聽日一齊收錢

近來？
得琴日唔錯咋喎

好興奮，聽日又可以數錢

成日都贏哂淡友D錢，點搞呀

琴日算係好堅挺 $60都唔穿

1211 買得過！

垃圾熊軍

布哥有冇玩正股

好少 槓杆太低

咁進取？

要買車股買吉利好過1211啦

熊軍手足聽朝食個好啲既早餐上刑場啦

屌 真係夾撚死喇

開市買put？定又鳩噏

睇個勢升唔到1000點

你咪熊軍

冇買動物，唔敢玩啦

聽話，去買熊

上證聽日唔開，瀨屎既機會都冇
熊軍真係陰鳩公

之前笑我個班人呢？？

同我死出黎

唔好得勢不饒人啦

你最近還好嗎 尚愛著看淡恆指嗎
最近近乎沒露面 你個倉冇事嗎

真想帶你見見 我剛買到的CALL
我想聽你意見 這算是病吧

雖然有呂布同船個心都定d 但呂大師兄咁高調搞到有d不安

信大師者得救

聽日d call 到哂價，又要換價外d
日日數錢都係一種苦惱

你咩都唔好買，雲雲乖
依d大波幅市唔岩你玩

準備作埋佢,好好聽

跌600 幾買牛都賺到錢 以家升成1000 點 串過馬撚都仲得

買隻近牛都FATFAT

近排買近牛真係搵命博

琴日個個驚死

都話左你地，有平野又唔敢買，冇L用，又一倍啦

好彩走曬牛唔洗打
但無入返牛 你屌死我啦

點解唔轉CALL

今日策略王請到錢志健
賭徒門可以學下野

真心adore

btw 一開始好多廢話, 可以自己飛

利申非打手

你賺幾多

點知聽日問幾多
我0.03入左294牛

新手？？

你打個恆指點數，已經大約話到比你聽咩價

咩都唔識點學人玩牛熊

有咩意思,都未開

睇ADR，IG，J住先

唔洗，聽日一野上305
整固完再上307

呂布賺咁多，可唔可以買部數錢機比e 度d 兄弟先

wow
305咁就真係一千點啦

富途牛牛有無得睇夜期 ?

又有啲心郁郁聽朝追

唔好呀你

追沽啦
升咁多實會回

升到咁…唉

會唔會一爆上冇回頭

求下你你去買熊

樓主眼光真係好

死好命姐

邊會諗到升到30400, 我本來都係睇30000

聽日大陸沒市可能夾高一千點，等下星期一返黎大媽追貨

IG 303

淡友好慘呀

俾你彈番去30300，又如何？

似唔似二月七號
高開九百點
之後大插一千

今日殺唔到306 的話，
牛軍都唔可以話贏

大師，show me shum thing

全世界都升既時候港股要玩d咁既野既話都幾變態

收錢

記住快手食糊，ig回緊4舊

侵仔還拖，加多1000億關稅

我29900收貨啦，我唔玩啦

根本宜家個市冇得分析，你再識睇圖表都冇用，中美一個消息彈埋黎就玩完

Bin c

鳩up嘅啫！互相大鳩對方

☝🏼加碼去到1000億

侵侵亞洲時間開市先玩野

其實兩面都講明希望磋商
係玩咁大難落台啫

今日掉頭跌1000

好友gg, 斷頭式跌500先再講

3萬點放到當贏，果幾百點留比其他人
唔好倒跌

樓主呢d垃圾都咁多人當神咁拜，連登低質到

想買熊。。。 有咩推介？ ( 幫下買左牛過夜既登友）

仲有200,300點profit，食左先講

好快到我軍反攻

呂布 ，最驚915一枝大陰

我揀左隻289牛 等陣撈

陣亡

樓主又中

呂布巴, 點睇後市

升

未開市,點食牛熊

正常人一定好心急沽貨

要買了

開市反高潮爆升

真係做戲咁做 邊個估到會咁

入牛定熊

牛，遠牛

3萬邊，食少少

下站30200

穿299走

食左19格，唔玩了

等低位，再買

30000點係咪已經有阻力?

YES

做運動先
已經比預期好

上唔到了

搵位都入熊機會多
口交部有動作就gg

10點先買，好多人沽緊

大把平貨

29800有g持喎

之前個鐵底。

等多5分鐘，企到就入

熊軍又然

唔信牛軍會輸

今日真係唔好咁博，熊汁緊4格
唔介意被bin c

熊軍又贏

on9 , 夾緊啦，3萬點見

快上

全面睇好 攻!!!

鐵底係298

今朝引熊，成班傻仔

熊係咪要走

呂布兄

我從來冇講過開熊

唔好可屈

30000邊 走一走食咁d先

15格了

成班傻仔開熊

呂布身手

正

60054有18格

跟左既，3萬食少少，之後睇30200

299做止蝕

開市心急得濟,入左貴貸

等多次298邊

咁多壞消息都反彈升上去，
就知恆指強勁，重敢開熊，真勇武。

跌緊wo ching

無波幅㗎？

仆街了 我高入牛 而家又跌

唔sick玩

個市感覺俾人當狗咁撚喎

點解我買熊就升 買牛就跌 到底點解

你幾錢買架，個市仲係299 wor
我穿298個下買都仲有百幾點水位

69757 0.041

勸世: 如果無呂布既身手，真係唔好入咁近

唔比人上番3萬

岩 之前蝕左幾皮家啦 唉

唉 呂布兄點算好 我就厭世

依家先入牛會否不智

布哥上望302

明明298講gogogo! 果陣0.02x

我出番去啦 做對家

係 我灰

巨j兄 可否我留下tg 加我

減牛

人地跌市買牛都有得贏 準到可以贏果少少反彈既波幅

止賺部份先，下面再加

跌80點收市

止蝕?

睇你留言好似炒到個人好亂喎
冷靜

咩事呀你

可以，不過我都係跟量子食下格數

我話我啊

你個人都冇方向,勸你離一離場好過...

a948813833

收手啦，牛熊唔岩你玩

睇你留言已經見到你心理質素

可唔可以加埋我學下野

tg@seventeengor

加埋我唔該

For what?
自己睇即日bb通道估下上落

又番番去鐵底

係咪再追

298邊 不過就食飯

有無指引呀

雲哥想put

真？
一字記之曰「跟」

下午應該會爆邊

我都覺，跌唔落，最多磨下引熊

宜家跌唔落又升唔起, 可以點判斷走勢?

留名學野

走貨睇明個勢先跟囉
賺少D好過走唔到呀

睇資金流

邊到睇

8字記之曰

「逆水行舟，不進則退」

完

好多股票app都有啦

散戶嚇到走哂 下星期怒夾，到時可能佢地30800先識追貨，到時我地又lead住佢地成千點

穿左297就睇路。。。

睇咩路
一帶一路

買!

小注反手買左

又去鐵底，可以買番

炒下波幅

食飽飯，又嚟

熊軍 率眾妖害人

準備撈

我講自己見解，唔岩聽就算

買得，27750止蝕

Jkjk my bad

已買

五分鐘圖變藍就入，試試水位

止蝕左未

牛仔特價

橙

恥笑區

五分鐘棒棒未轉過藍色唔好衝入住

已撈

樓主火中取栗好身手，跌市都可以贏錢
不愧盡得師父真傳

咁快？睇期貨圖呀

挾爆未

有師傅無限加注大法加乘 邊有得輸

已撈294牛

一講完即穿

淡友已全軍覆沒

玩完

樓主止賺又執幾皮了

熊市叫人撈
坐返三五七年

呂布 可惜呀 只能怪浸浸同維尼On9 非戰之罪

一入就去左止蝕價

唔好鬥氣
嚴守止蝕

穿埋day low，樓主可唔可以出來講幾句比指示，好多信徒跟你搵食

蝕都止唔切
坐下先

呂兄，你抖下啦，一直俾人夾落去啦。
睇到登你唔底

申利熊

咪屈鳩人 樓主又執左幾皮

呂兄又撚曬成班好友
話左跌架啦

開撚住市點會止唔到
冇紀律既借口

食屎啦，我個profit黎

新一代連登燈神 呂布

69757一日未死一日都賺緊

買得熊？ 唔係點有profit

要反彈了 特價時段完結

今朝298-299xx
走左2轉，今日仲賺緊
仲未計上星期買個隻295牛同call呢

岩岩低位彈番100點上黎 樓主唔知又賺左幾多了

跟呂布冇窮人

可能在21900已經開了好倉，一日唔跌穿都算profit
難為了一班信徒

你地咪即管唔好買貨lor

真係慢小小都gg

食左20格熊,
應該回升

樓主火中取栗好身手

29750止左輸50點，296買番，依家又賺番哂

回本收手算 俾人撚成日

賺分鐘圖做人 easy

100點波幅都賺到 食到大茶飯 抵你發達

頭自幾支綠色棍都入？係真唔係呀

成班唔抵得呂布兄賺錢

296 止賺未

跟人買最大問題唔係唔準，而係走唔切，尤其是呂布呢d轉身快既高手。
小注好啦。
利申，坐緊幾張long call 34000 option

未，穿650先

梗係唔抵得 買牛升賺勁多 跌都賺小小

驚死既，自己去買call 乖乖地坐番上3萬
牛熊唔岩你

唔係咁睇

睇分鐘圖連棍

彈啦 又賺幾皮 又中 勁過天凡

一個下周返曬黎 執左5皮野

V緊上，想駁就而家入

1千一格，點幾皮 咪誇張

lc 幾錢開先？

升浪

298見

367@34000 X2
之前3月319xx,放哂3月買個2張180.5@32000，已經唔駛輸到仆街

執緊100點了

367 係6月

勁

買call啦，超短炒唔係人人數到，機械式操作，冇感情，要恨心

你都識講啦，大部分老散都係感情用事，包括我。

利申，今日跟你炒，贏左百幾蚊。

去番開市位29750，有小阻力，打穿繼續上

上吧牛牛

拿下298

我都感謝用事 雙魚撚唔好炒

感情 自膠sor

呂布師兄點睇qq？有隻5月8到期 $439 call

就到中軸，穿就繼續，唔穿走得

一跌一百幾十就出嚟叫春，一升就潛晒水

你幾幾買先

395-405買冇得輸

當然QQ我都係建議買正股做長線投資
唔係投機

750有阻力

好似得我一個堅持睇好

買貨啦 總等咩

我都睇好嫁

上面好似已經有人忍唔到手開熊

Go Go Go

我開黎對沖下咋 已走

298啦，鐘意就食，隨便，唔洗客氣

剛入牛，跟呂布兄學下嘢

冇做 spread?

錢已收，無咩心情，大家繼續玩

個期未識就落飛，顛咗

唔穿中軸！走了！執8格

唔係岩岩穿咩

谷唔上

大家玩緊幾多錢

上面班淡友傻西
跌少少衝出黎柒
成班臭蟲 好撚噁心

睇左十五分鐘都唔穿，走左
剛剛穿都要睇果幾分鐘企唔企到

隊唔穿298呢

淡友here 朝早入左近熊 頭先29600放撚曬

唔係只睇點數㗎！勸你唔好玩動物

又好似企穩左，不過今日我夠數喇

$420

運氣

溝一注

69757過夜嗎

跟呂布搵靈感

上返，呂兄

me 64786

手緊唔好過！

ok 跟

296xx有撈嘅請舉手！

又夾，希望上到3萬

296xx個注冇走過，但上面有人震走左

買左7手 多謝布哥

第一站299

64786 返家鄉 嚇到差D死

又唔可以話震走嘅！夠飽唔過夜啫，由其星期五

68927 點睇？
利申新手0.047入左兩手

大家過唔過夜？

我過，因為小注

想點呀雲兄

雲哥牛？

早D 講得唔得?

上晝食一轉下晝食一轉好好㗎喇

股市一型五都開，日日都有波幅，嚴守紀律，睇唔通唔好過夜呀

ching 你電話無電啦快d沖沖佢先

當0.055係止賺，上就由得佢，不過4點前點都走，跌就計0.055 嘅5%走，賺少d

雲爺你入左未先?

牛熊證mon撚住係好快用完

屌雲哥一入黎即回

即跌

過街老鼠 人人喊打

有咩？你睇恆指定期指？

跌一跌震一震姐
嚇到我

新手賺餐下午茶咪算囉

等左好耐，仲未上到299

聽左你話0.055走

呂布哥 今日收市前會否299

No !唔係咁！
應該係如果跌就0.052走，升就由鳩佢到15:58分
0.055都無郁過

雲哥出黎問人過唔過夜就完左?

走哂 69757 多謝

馬化騰係第二個post 話會彈上收巿

呢個外在因素要計

成交好細,睇下3點半有冇動靜

雲

應該有12/13格？

學到野

Sor 打錯

雲兄咁勁唔洗計都得

真係跌返

雲神

走左唔好理，輕輕鬆鬆過周末

市尾係咪唔好入比較好

唔好入啦
要過2日先再開巿，休息下㕸

297一邊上一邊入所以個價有D柒 食得6格 不過都滿意 $1700賺$440

星期三入左隻牛比人打靶左冇兩千
好想快d追返

記住⋯賭埸日日開

通常咁諗都好易出事，講堅大把日子唔駛急

財不入急門

我都覺咁樣諗好危險
一急就好易出事
今日有隻熊跌5格都即走唔敢hold
唯有當交學費

上返299都唔得

走啦準備

最好就係唔好睇住，等自己冷靜下先
心急想追一定好易比人左一把右一把

又輸2千幾

買細金額係唔係用免手續費果d行

玩動物要睇trend行
宜家咁吽吽哣哣最好就唔好亂入啦

59529，走唔走好

Hi 淡友！

牛定熊過夜 布哥！！！

雲哥不見了?

你咪買呀，屌你

唔好問啦，全個財經台睇緊你頭呀

你買乜呀 答我呀！

您買咩呀大佬 就收市啦

你快講

雲，你走啦，唔歡迎你

大佬
放過我啦大佬

仲有6分鐘ja !快講

雲哥咁玩9我地

快啲講啦仆你個街

留個逃生明

牛定熊呀？啞撚咗呀？

一牛一熊已準備，只待雲爺指示

4點 佢買唔到

我牛+ call過夜

條仆街可以入左唔出聲

好勇

QQ 一勁假抽升

SP trade個apps 如果戶口係耀才，網域係打咩落去？

唔驚佢學識long call?

空倉等睇呂布巴表演

近牛走,遠牛留過夜

我近牛295，加隻30200call

本來想走晒牛。 不過法巴又壓價。走淨6手。
睇命運算。今日都輸2千幾

搏星期一開市高開？

用垃圾一通渣
細細地玩下牛熊過癮算
其餘錢擺正股

有咩理由唔升 除非侵侵又搞事

頂，今日恆熊本來fat fat點知尾市抽返
甩哂平手等星期一睇係咪高開算

布哥注碼幾多

布哥 仲有無兩邊買?

我懷疑雲爺爺偷偷地入左牛未放，早排仲問緊過唔過夜

最近一個post先話牛軍fatfat

唔識玩call put,如果唔係夜期都會call

再見了淡友

點解貿易戰你地都夠膽過夜

人棄我取

化雲恐懼我貪婪

化雲貪左啲牛

淡友呢

淡友屎都冇得食啦

嘻，壞消息多到堆填區都裝唔晒，睇你地呢次點算

好淡友都要死

侵侵一句向下啦

仲撚緊狗

夜期

屌 點解次次都估錯

仆街你又出來做乜7

掛住你啊嘛

屌你咁樣祝福我

屌啦星 貿易戰都升，係咪大戶推高散貨咋
有乜理由升

從回覆睇似紅左

原來買佐熊

雲哥哥買熊救市

今晚美股唔跌我…唉 唔撚知

唉屌今朝入左熊有20幾格唔食
星期一可能骨都無埋

爆升 ,yes

其實冇買 唔敢玩

都岩既，買得牛熊預左輸哂，玩唔起，就唔好買

想玩put但食價食得好西利

嗚我啲牛仔放哂

296xx sh到依家

我仲要295牛 又一倍

呢2個星期輸左17個

你個名

咁大波幅都可以輸錢

嘩 夜期咩事…

又要數錢，忙到呢

希望啲正股生生性性

好在雲仔入佐熊

休息兩日下星期再戰

你有咩正股 我開淡倉

唔敢報倉了

馬兄可否貼倉？

講啦，我幫你賺番

雲神又偷偷上船

你點解四點前唔講睇法呀

我之前買落啲牛仔有得返家鄉了

淡友去曬邊

ifc

呂布我冇你轉身咁快
如果我用遠牛長坐等上30400甚至31000點睇？

得閒好似你咁 買牛熊都關注夜期每分每秒咩⋯
利申：沽左期

兩萬六放左59235 之後轉身買左64778

月頭開咗put冇平過
侵侵寫兩句就打番嗰市落去啦

又轉跌

69757唔好打靶 話哂幫我贏過錢有感情 雖然走哂

開左淡倉都未叫過春，還掂仲贏緊profit

美股瀨屎 正！

你個淡友

你隻牛幾多收回呀?

下星期上證爆升

29500 牛 + 30200 call

玩完了.jpg

星期一爆升

升升升

平倉睇好淡友表演

有大波幅最好，有得玩下，牛牛皮皮最慘昂鳩鳩唔知做乜

可唔可以講講道指跌三百幾恒指adr仲升既，夜期也升，是否星期一港股開市也升呢？求指教

未收市，知

如果唔講收市, 淨係講宜家, 想問問點解恒指ADR 唔係跟道指走勢行?

因為今朝已經反影左

多謝指教

點解你覺得ADR 會跟道指，請賜教

?

再見了

又數錢

佢隻牛要20000 點先回收 點都沒得輸
雲爺又贏 可以抽爆淡友

淡友又贏

好友去晒邊?咁早訓教?

呂布神，大跌會輸少少，反彈會執多多。
反手又贏，冧市都贏，訓教一定贏

收皮啦你 係大跌都贏小小呀 你識條鐵

喂喂喂 班好友捐撚曬去邊度

IG 295 我這牛呀

不過一日唔到開市，我唔會認輸

294牛go go go

道指跌3%, 港女算跌得少

港女星期一重有得升? 我真係唔係好信

咁都有得升你重驚啦, 你夠唔夠膽入
美帝都返唔到身咁了

港女不嬲蠱惑市，先低後高唔奇

留名睇星期一上證暴力救市

留名星期一逆市大奇蹟日

有無咁夜都仲睇市呀！我都話輕鬆攬女過周末㗎啦

好友跌市賺錢法

樓主又數錢了

等星期一開市恐慌性跌1000，入牛，回升三百，沽出食三百點牛，

2000點ok ?

3000 ok?

2000 better, 3000 會反彈
比d耐性慢慢跌ok

反彈100 都食得晒個100 點啦

理得佢牛市定熊市，牛熊證最緊要有得炒波幅，又唔係收埋唔放，有水位十分鐘都可以即賣。嘈乜鳩

樓主呢d垃圾，圖又冇張，日日9up執幾廿萬，但都成班連登7頭當神咁拜，最慘係運氣當技術咁賭，衰撚過過大海

波幅食晒，幾日就贏3萬點了
股災 何懼之有

69757唔打靶就是贏

我都有6手 64786。29500 法巴牛

保守估計仲有骨可以執下

尋日先輸左2千幾
雖然70倍槓桿。 但係要算40格先返黎
就算有都要比匯豐食100 蚊

去左Redford 開戶口。唔比匯豐賺了

294行使wo,仲有骨執 ?

咁多人坐過夜㗎！高手

啪啪啪

ig仲喺296

呢個牛熊比正路係升，從來未見過1:1都會大跌

呂布你經驗咁多都知，插果下係喺9:16 - 18

你點定義大跌先
開市500點我已經收貨

2017牛市時就話姐, 如果永遠都係咁, 咁恆指一早10萬點啦

咁點解1:1 係大升？

2015大跌果時牛係多過熊幾倍，去到4:1，唔係話一定重覆，係咁多年既觀察經驗，冇話一定岩，我自己就call左，跌咪認輸囉

係經驗所得，未試過大跌，冇話一定要大升

依我分析 一定係爆升

覺得貿易戰壞消息己經反映晒，加上飛龍差加息壓力少左，質到296依個位升應該易過跌。

唯一睇唔透係QQ牛熊比例去到9:1，雖然己經少遇之前，不過咁係咪即係QQ都好難升？

你有冇睇鮑叔講咩…

我經驗係，星期一會低開磨，再夾上
唔會大跌

而家都話唔埋既咁，
隨時一個好消息就夾上都唔出奇

但我都係覺得負面消息主導，而星期一會插

雲打麵貓都睇淡！布兄fat fat

聽日北水番來，準備夾爆淡友

咁樂觀

老美跌五百幾都咁睇好？

最近太多人睇淡 一定夾爆

信你呂布
低開入牛

做左淡既，祝你好運

不問價入牛牛

因為我信見左短期底，向下29100，向上32000，好值搏

上星期5去到29600，緊係買啦

夾爆淡淡啦
美股跌五百
其實係爆升完兩日
先回返一日
仲係239 唔算跌得勁
加上侵侵又發功

係...
向下幾百點
向上2千點
不過我早咗小小入
要捱下價

死到臨頭…

夾佢老美

熊軍準備收皮 34000見啦

道期又升，淡友GG

量子

69757 死唔去 開市牛佢老母！

IG 297+
無位買貨呀

等數錢

美股跌500都唔洗打靶 布哥

準備食糊 成班淡友日日望股災，CLS

沈振盈上身

唔敢過夜就係冇得數錢

淡友鳩嗡就叻

有貨過左夜既，3萬點食一食牛證，CALL KEEP，唔食，睇住30200~30500先

企穩得3萬以上，換近牛59740攻上去，如穿就即走

牛牛升三成仲追唔追好

Haha 死到臨頭 唔個邊個

+259
無位追

第一站目標已到，帶領大家重上30000點

隨便食

今日唔得閒睇市係咪冇得玩

追牛既話睇30500?

要穿到30200先，有少少阻力

淡友係邊 我黎bin c的

呂兄又中

穿30000啦 淡友逃生門

59740入得未

淡淡有得走好走

投降 ，輸左
真係無野好講

牛軍yeah yeah yeah

企穩3萬先 << 15分鐘，先好追

好

最後逃生門 好友

殺緊Q牛

完全企唔穩

隻過夜牛走左了

等人走左先 又有平野買

仲有40點打靶

如果打，就冇哂近牛

對落295了

我都等緊平貨

哇29909 差1點

69757 , 0.045 走咗
多謝布兄

好想入

又穿3萬

入貴左30000long call

正常啦，唔洗食糊咩 30100食完，29950我又補左少少貨

29997啦

百幾點波幅玩牛熊都有得食 點到你唔服

59740上車

ching，你身手甘敏捷，好難跟

傻仔

自己計下 跟佢買 你最多賺幾多

傻仔 大方向跟呂布 轉身就要靠自己

傻仔 好叻叻
空倉睇你今日賺幾多

弱智仔 空倉就咪撚咁多爹啦 柒頭

靜係識罵，好笑
我出聲又點
唔鋸啊 睇你今日輸死

道期24000, 恒指30000
大家都係重要關口

守到就得 唔一定要今日升哂
可以搵日再夾多500,600點

我估準備升

今朝好淡大戶互殺得好勁，好辛苦之下先食左6格，先行休息

應該好快要開定post 就爆

3萬點磨緊

邊牛有食好食！隨時有杯咖啡時間跌百幾點

等爆邊

除左燈神 我最信就係呂布架啦

唔貼市就唔應該玩牛熊

法興牛好似好閪喎開個價

我估玩幾手嘅都返緊工

布兄睇爆邊邊？

你有冇推介先，講咁多
近牛冇咩選擇

993

994

995

996

997

999

1000